[聲援行動] 聽日全港九新界法庭都要人！25位手足上庭！15歲還押手足有2單要上庭

照舊，現場消息睇tg，去旁聽有乜要注意都有晒:

粉嶺裁判法院 有2位手足921元朗獅鳥 提堂未有時間
請留意tg！！

屯門裁判法院 少年法院
9:30 am - 蕭XX - 管有攻擊性武器 - 0921屯門 15歲 還押中

觀塘裁判法院 3樓1庭
12:00 pm - 譚XX - 襲警 - 0804黃大仙
2:30 pm - 嚴XX - 襲警 - 0803黃大仙
2:30 pm - 曾XX - 襲警 - 0803黃大仙

九龍城裁判法院 5樓1庭
2:30 pm - 劉XX - 阻差辦公 - 0803旺角
2:30 pm - 10名被告 - 非法集結、未能出示身分證 - 0803旺角 其中 15歲 蕭XX 還押中
2:30 pm - 李XX、菲籍被告 - 非法集結 - 0803旺角

西九龍裁判法院 4樓1庭
9:30 am - 吳XX - 管有攻擊性武器 - 0921旺角

東區裁判法院 6樓1庭 (未確認係邊個庭)
2:30 pm - 6名被告 - 進入或逗留在會議廳範圍 - 0701立法會

推

push

P牌仔都要推

pish

推爆佢

推 我去屯門

樓豬都係，幾時冇P

推，聲援手足

612
721
831
新屋嶺集中營

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

想問一庭通常幾耐？

推
三罷去聲援啦

三罷好去處

要睇第幾次上庭，同埋有時候有其他case喺前面

錯link

Ac del左？

幫推